
                      Argumento y efectos especiales demasiados simples. Muy enfocado al público infantil.
El pensamiento q tienes después de verla es "esta película ya la vi antes"
        
            